返6日手足打氣區sosad

just wake

波台全部社會賢達 全部返五日

6日p已成condom

呢件5毛 準備私了佢

頭先落樓食早餐
問個牙嬸做乜今日要返工

ching幾能串

星期六無人返工既社會玩𠹌完拉
利申:5日

咁社會上的確要啲垃圾做下欄野先可以運作到

係

覺唔覺返六日既係專服務我地呢d返五日既社會賢達

啱啱醒

屌哂樓上所有人老母親

返六日唔撚2手足做撚到飯都未食

岩岩先lunch ?

咁撚慘而家先放lunch

三點先放Lunch

下午茶平10蚊 點睇

佢呢d下等人係要貪下呢d

樓主今日工作示意圖

岩岩飲熱飲而家好撚熱

3蚊凍飲都慳？